<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog | Мой сайт</title>
    <link>https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/</link>
      <atom:link href="https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Blog</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://nastyaivanova-rudn.github.io/media/icon_hu_645fa481986063ef.png</url>
      <title>Blog</title>
      <link>https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Моя неделя</title>
      <link>https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/02/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/02/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;как-прошла-учебная-неделя&#34;&gt;Как прошла учебная неделя?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Привет! 🌸 На этой неделе был настоящий поток информации, особенно по физике и высшей математике. Занятия были сложными, но интересными. На математике снова разбирали сложные теоремы и интегралы, и несмотря на трудности, я чувствую, что начинаю лучше понимать материал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На механике пришлось попрактиковаться с расчетами, а вот на парах по программированию все было более легким, так как смогла завершить одну из лабораторных. Тем не менее, на следующей неделе предстоит контрольная, так что нужно усиленно готовиться.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пока что балансирую между теорией и практикой, но думаю, что с каждым днем будет только легче!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как у тебя прошла неделя? Делись в комментариях! 😊&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Моя неделя</title>
      <link>https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/01/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nastyaivanova-rudn.github.io/post/01/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;итоги-недели-&#34;&gt;Итоги недели 📚&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Неделя была насыщенной и интересной!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;📖 Разбиралась с теорией множеств и логикой. Поначалу было сложно, но практика помогает!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;✏️ Написала несколько математических доказательств, которые оказались неожиданно увлекательными.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;🖥️ Изучала Python для численных вычислений. Теперь понимаю, как писать код для математики!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;💭 Размышляла о приложении теории графов в реальной жизни – тема увлекла!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;☕ Пережила очередную контрольную. Кажется, становится легче (или я просто привыкаю?).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Следующая неделя обещает новые вызовы – будем покорять высшую математику дальше! 🚀&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
